L'Alien, un Boulon imposant, arbore deux antennes rigides pointant abruptement vers le ciel, et les lumières rouges de ses yeux émettent un scintillement constant, tandis qu'il passe sans cesse d'un outil à l'autre pour remplacer ses membres selon les activités qu'il effectue.
